武漢1108萬人口得444確診就要封城？

咱們香港都117懷疑個案啦，條街大把人無戴口罩

低端人口無得驗

太可惡了
武漢人快跑到北京啊

多兩個零就差唔多

邊止444咁少，44444就差唔多

得444點會封
就係過左萬先封

Push

444萬就差唔多
《宣言》暴政無能 港人自救

push pls

十倍應該係真實數字

3個零都有可能

跟生化危機一樣

破曬sars記錄啦
我地識唔出門口
班支那人花柳仲周圍惹鳩人

佢完場仲要咳幾野 堅恐怖

點止 早幾日香港用model計佢都已經過萬確診
未計唔睇醫生出逃嘅仆街

老實講,支那標準最少10倍
4千幾人再次方感染落去真係死全國都有份

樓主曲到圓

550宗